其實有冇連登仔諗過: 航拍+煙花=無人戰機

地獄火

一兩年前見過外國啲片 無人機+手槍 用手機控制開槍

戰鬥民族真係癲, 航拍+機關槍

遙控飛機擲炸彈 GTA Vicecity 已經有

個命中率

航拍 + 屎 = 生化武器！

好似係假

十架一齊控制，變浮遊炮

屌 果關好似好撚難玩

第一生角度，兩架機互片